人生冇意義了

跳未

屌

未呀

浪漫子

不想活了

做乜成日撚狗？

咩事

撚條on9

無聊冇野做 咪撚下佢

無2c

都撚左幾年

咩

無

2c都冇？

人生無22了

咁c乜春

唔悶咩

意思囉

得閒咪撚兩野

你好

想睇 係邊

冇你份

🚬🐋人生無意義了

你好呀

我又要睇

今朝起身人生無意義了，真是牛b死了

從來沒有

有過

真好 葡萄u了

扮工嘅日子好悶

-,-

人生冇意義了

why

呢個世界有我係到你都不想活？

不想了 什麼都不想

88

再見

琴晚俾女女請食飯

勁

死未？

就

好想揸佢對波

佢平胸

睇完呢句即刻想死

冇波算女人咩

你條女好索

屌你老母

G持。一起唄

仲有ipad 咁多function

樓豬好

耳嗚

點醫

樓豬幾碎牙 日日見你開post 被感動了 收唔收粉絲

應該要等佢發完炎塊耳膜埋口先唔會有

22
由舊登開始 我開左就黎一年

你耳膜咩事

G持🚬🐋我要推爆你d post 😬😬😬😁

22碎就看破紅塵🚬😬

本身中耳炎好返，但耳膜薄咗，尋日應該擤鼻涕擤穿咗 好on9

人生冇希望了

聽唔到野？

聽到，不過嗰隻耳本來就弱啲，但最煩最大鑊係不停聽到自己心跳聲，人都痴線

我有時訓覺都會

會唔會痛

點
典解牙

類似，但我呢種係廿四小時不停廣播

少少，因為隻耳都keep住流水，有啲血水

不過痛可以忍，但煩真係好難頂

我有時聽d大聲嘅嘢 隻耳會聽到沙沙聲 係咪就聾

之前中學試過耳仔唔知點解塞左成個月
都好難頂
希望你快d好返

身體健康好重要

醫生點講

其實呢單嘢係舊病，尋日夜晚入咗急症睇佢都係畀咗抗生素我，等我過兩個星期覆專科診，所以呢幾日都係求佢快啲好返咋

坐車瞓陣先，希望有朝瞓醒無事

加油

訓唔醒最好

唔想死

男朋友